郭榮鏗：退出政圈 議會政治不復再

【退出政圈】
因為人大常委會的決定
而即時喪失議員資格的
#郭榮鏗 接受本台專訪
宣布會退出政圈
認為議會式政治不復再
自己亦不可能再有發展
回顧去信美國要求 #制裁
他指「人生如棋，落子無悔」

專訪傳送門

Source︰政情網上行 ()

冇左10萬一個月又真係好難再係政圈揾食

唔好以為咁就走得甩

回覆呢2個真係5毛到

又幾型

你覺得10萬對佢黎講係多？

樓上嗰兩隻，人哋都退出咗，亦無吞軚，仲想點

五毛狗blocked

Block埋你，無得走甩

10萬對依家議會入面班柒碌黎講係好多

係

人地係律師，做議員應該係副業

下年泛民又選立法會其實都冇意思，今年原本大家都靠住區選道氣希望35+
但而家人人都知係攞幾多席都冇用，選民仲投票嚟做乜

個個都移民走啦，大灣區香港人都可以投票wor，點鬥票

多謝你率先打起內會戰線

好多律師一個月都無十皮

block咁第一，二個

香港地就係咁唔公平

讀埋5年phd, 外國名牌畢業番黎，平時仲要承受要做research出paper的壓力，做左廿幾年，好彩有得升先有十萬一個月。

相反，跟政府point教中學既，起薪35K, 7/8年後升一級就SGM 75K, 加加埋埋政府供15%mpf, 加津貼都輕鬆30歲鬆d百萬年薪

講緊30歲鬆d, professor先岩岩完左最小5年phd, 做完幾年post doc, 好好彩咁搵到個contract lecturer位3xK一個月

當你鬥票贏左都冇用，實有方法整走你
求其話總辭過嘅議員唔係真誠擁護基本法已經將成個泛民連根拔起啦

去外國遊說就手足
比人dq就condom
只少郭唔係個政棍囉ok?

保重啦
乜都唔洗講

關閪事咩 依家阿豬阿狗都係律師啦
點同以前一年得50個 個個年代

事實係已經做唔到啲咩

郭榮鏗一定有啦，佢好撚有家底架

退出？？？？郭生你係咪傻架，好快就拉埋你，快d飛走好過啦！重以為唔玩就無事，天真律師。

十萬就唔一定多，但好似佢地咁成日射波都有十萬的確係好工

走又鬧，留又屌

佢嘅路線不嬲都係議會戰線，係仲有得打個時就係佢打嘅。係爭論有無得打個時，你唔怪得佢仲想打架喎。到而家confirm無得打，就走得瀟灑。

起碼無賴死，無反口，無彈弓手，算從一而終

第二個好似dead body 個d 唔敢講
但鏗好出名
應該好多人搵佢

老實講，35+真係攬炒大絕，無論推手有意到或無意到。

佢算係咁啦 內會主度單野幾打得

對你黎講
又真係好多嘅

老實
8年得依單
其餘時間係打份pt

其實不嬲都冇議會政治
保皇黨一直都控制住議會
你點拉布最後都係會通過
今次只係拎走咗塊遮醜布

又講事實得唔得㗎

何已完？

唔出聲

做返港豬咪幾好

一齊搵大錢

貧窮控制思維
Blocked

老實
佢地應盡快離開香港免做人質

你冇咗5毛都好難搵食

Blocked

律師唔一定賺大錢，因為係自僱人士，好多都無工開，好似藝人一樣，你梁潮偉咁有名氣係咁拍戲接廣告緊係發，但二打六無job接呢？

真正有料個啲有幾何會做議員呀？做得多數無料到打官司唔勁，勁個啲好似余若薇細佬咁一堂一百萬，但其實有好多一個月都係幾萬都大有人在，OMDB直頭無接過

知恥近乎勇 好事嚟快躝

你老母做雞俾狗屌呀

宜家係律師數量多過官司，以前得港大，宜家起碼中大城大仲未計多咗大外國讀書
林作都有律師牌啦

郭生快啲走保命

最好啦，貶氓唔好再遺害人間。

十萬係資深大律師一兩堂就賺到啦,人地又唔係林作初出茅爐扮大師父

#2同#3係垃圾波台狗
請block等佢哋單機

respect

恥你老母咩

整新既議會囉, 一定要玩中共果個架咩

本身佢都成日唔番去開會
太多野做

頭兩個撚樣已block

但郭榮鏗真係好多job

單機啦你

仲有依個「已封鎖會員 花井三日月」

笑撚死我依條仆街第一年缺席排第二仲衰過建制，7，8成缺席同我講為民主

所以非建制應該要杯葛出年選舉

唔做議員就退出？

唔使理笨丈呢條五毛
之前同我辯論
最後覆都唔敢覆退走退場

最後我係話: 如果畀唔到有力嘅論點，一係你on9一係你5毛

最後佢無覆

Respect

投嚟做乜撚

大丈夫能屈能伸，每個人都有係運動中的位置。議會玩完，瀟灑退出，另謀出路，何嘗不是一件好事？

係呀所以成撚日缺席咁就咪撚做議員專心搵大錢啦仆街

仆街頂個內會頂左半年 然後話個大狀貪個10萬

佢都無執過業同OMDB差不多

Block 5 no

選黎做乜撚

係呀所以成日唔開會囉，咁都係貪，貪在唔做野照出人工
我打份一萬嘅工又打多份一千嘅工但8成時間射波都係貪或者好撚仆街囉

其他佢大律師黎
佢唔係好似工聯會堆垃圾咁 無學歷無專業都做到

得喇得喇，總之屌泛民就係5毛分化撚

其實佢證明咗啦
揸住民主旗號嘅賣港賊照樣會俾港豬捧上神枱
好撚民主呀

咁做議員做乜撚

十卜

佢最後半年先做吓野炸。其他大部分時間長期缺席，咁出糧係唔係出八分一呀

保重

學肥佬黎話齋香港死左架啦
好快會搞埋區議員
走得就走, 唔走得食住花生睇攬炒啦

反送中前成個民主派都柒既

同愛侵力一樣唔願接受現實

你錯啦 佢唔係律師
佢係大律師 同律師好撚大分別
大律師係上庭打官司 收費幾萬至幾十萬一堂不等
禮義廉個鳩浩鼎就普通律師 你轉按證婚就搵佢
收入可以好大分別

單機啦屌你老母

係呀所以成班都係垃圾無撚有錯（除慢必）

又話議會戰線？笑死

抽水抽唔切，人哋話晒都係律師
你估三毛狗咩，一個回覆先得三毛

解說：總之宜家我搵夠退出唔玩做番律師算啦，之後既野你地死掂佢，唔關我事架啦，阿爺唔好拉我阿，我好乖。

三毛狗：好嬲好嬲

推手暗示有意

咁你又唔答你係on9定5毛
點知你姐

作為同路人計 你係嫌佢做得唔夠啊？定係賺左錢冇分俾你啊？ 呢啲留言真係好酸

尊重佢的決定啦,起碼佢係內會真係撐左好耐.
又唔係彈出彈入D人;走得灑脫.

佢算做得都多架啦…

兩樣都唔係

咁你話佢無野撈先要靠議會wor

Save HK三毛狗湧晒出嚟
移居大灣區未？黃屍個個移民，你哋都唔好執輸啦，賺夠三毛好移居大灣區為党效力💪

班五毛，分化撚快撚到

你會唔會太睇少律師

泛民幾時係同路人？

希望佢唔係叫美國唔好制裁嗰個啦

郭家麒：有公民黨成員曾期望美方外交交涉 勿輕易制裁香港

我無話佢無野勞，不過佢成日唔返收齊人工就好撚仆街囉。同埋都算係貪

omdb接過
政治case

你係咪唔記得佢正職係大律師
一單官司都十倍有突

波台狗仆街死

其他呢班撚樣做望啲咩？唔多覺立會議員有咩用

一班做戲既，人工又低

唔理立場
一冇得做就退出政圈
真係打份工
笑死
梁家傑退出都做黨主席啦

一個人拖內會拖足半年，仲有乜嘢唔滿意?

港共土共要發爛渣，半日就可以叫保安抬你出會議室

5毛狗覆撚到隻手斷都未搵到十皮

如果你都知係好多人搵佢打官司
又講10皮係好多

郭榮鏗支持委任紅官張舉能，不過連登仔又會阿叻上身話我唔知、我睇唔到

走得灑脫 respect
多謝你打內會戰線

五毛永遠搶頭幾個comment帶風向 如果覆啲on9野 9成係五毛

議會早就淪陷，現在推翻共產政權更有用。

有無聽人講野架。都話咗以一份可以成日唔洗返工嘅工黎講十萬係幾多，不如你搵份可以長期唔返工又十萬嘅工俾我

泛民都唔算同路人

你老母做雞被狗屌都冇十萬一個月呀

等我仲放大去睇
原來係缺值投票
唔係講開會次數
咁建制派職責就只係投票
點輪到佢哋唔返呢

睇番#32 我講咩
佢8年得9個月有做過野

手足點呀！同上同落？

即係議員唔投票都無問題

你有冇諗過人地做議員唔係為錢
所以根本唔存在
「一直唔番去開會逗十萬=好多呢個結論」
唔好咁自大拎大律司同自己比啦
做番自己咪算

大種五毛到,畀啲水平冚家剷

55

拉布囉，投唔投都一鳩樣架啦

拉布囉，你投得贏保皇咩

我理撚得佢平時搵幾多
總之你出得糧就要返工，唔返工出糧就係等於貪，一係你捐出黎咁就唔係，因為佢無資格出齊糧

你唔去問吓劉業強？

真正有料有幾何會做議員
李柱銘 余若薇 梁家傑 十一哥 仲有之前郭榮鏗plan b戴啟思
一定係好唔掂啦

係囉孫中山 愛新覺羅說一定唔會放過你
搞革命咁仆街

佢得個最後大半年啦炸
你以為佢頭三年返齊工拉布呀都有

佢四年日日拉布？

幾時有話建制無問題？佢呢度都有份上鎊即係同建制一樣咁仆街係唔係

又要有國安法

唔係嘅 Phillip Dykes又真係好唔掂嘅
同全盛時期又mansion又遊艇比嘅話
唔理佢私生活嘅話 都希望佢身體健康入到垃圾會講多句嘢

其實唔係10萬一個月既問題, 係再繼續玩落去唔知幾時被送中, 醒目仔黎既

又引左堆五毛入黎

出段文都係等港共放心唔攪佢者
對佢地官仔骨骨代價太大，明既

咁你知唔知邊個有份支持修改議事規則呀

唔會係最top

人地質疑飯民唔返工
你就話建制派仲唔返得多
姐係飯民永遠冇錯
不過依家討論依d 都已經無意思

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 整咗個 LIST 畀已確認被永久禁言的會員
- 新增部份會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

* 本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能，
按此進入和安裝 (僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器)：

最近更新日期：2020/11/20 1:17:23

佢地係唔係以為所有惡法都係建制通過
佢地知唔知以前泛民直選仲係過半，好多惡法佢地係出齊投反對其實過唔到

「議會式政治已過時」
咁你又延任一年

係要人DQ

用你呢個角度
就算佢100% 缺席都唔關你事
因為人地係律師選出黎
唔係你選出黎
正如林鄭唔洗聽你講野一樣

所以咪話
關你咩事啫
咁多嘴

脂肪瘤生上腦？

哦咁建制係唔係都唔屌得呀？

咁你咪撚屌建制除非你藍絲有投建制

啱呀！

佢都靜靜雞拖左個委員會成半年。

好似無熱狗

成班都係自以為醒咗嘅港豬
之後就唔撚聽人講野落閘一律當分化

有死熱狗

關建制乜撚野事？
你係律師個界別先有資格屌
你係咪呀？？
依家講由頭到尾選佢出黎嗰個唔係你呀
你係律師我咪收聲囉

無可否認，佢係可以操作範圍已經做到盡，

好人一世平安

50￠一個月要二十萬個留言先有十萬喎
一日6667個 一個鐘278個 你得唔得先

係咁屌 10萬好多 呃錢... 先唔講建制班友 完全渣流灘

唔講下 班局長， 民政專員 逗10幾20萬唔洗做

真係多5毛

認清事實係好事

果時靠佢頂住內會
中聯辦港澳辦出晒聲屌到行
我都未試過咁膠咁係fb PM叫佢加油
連街外人都feel到佢既壓力

不過轉頭又比連燈仔瘋狂屌7泛民
我係佢都唔玩，佢有料又唔係等10皮開飯

咁你話佢係律師選出黎，咁建制都有好多公能組別架，咁佢堆係唔係唔可以屌？林鄭夠唔係你選，咁係唔係又唔屌得？

我理撚得佢邊個選，我就係要屌

Omdb 打好多刑事架喎
但係刑事咁困身，做議員就好難兼顧埋嘅

成日唔返工怕咩兼顧唔到

佢算最做到嘢， 以一敵眾頂左成大半年

有骨氣
好過果件會計佬

某政黨o既fans好憎郭榮鏗, 因為佢連Pence都見過, 但佢地個所謂國師只能夠係facebook打飛機, 個種妒忌引致心理唔平衡, 要日日屌人維生

同埋我想講佢都係出席率最低議員之一，係無返工，唔係返工唔投票

其實佢地係議員助理定真心膠定太後生？
泛民出賣香港人嘅記錄多如天上繁星，以為佢地民主鬥士？

係 坐係度掛機投拒絕就阻到 fit晒支共最想要既忠誠反對派

佢係返都唔返。缺席最多議員之一，咁要佢地黎做咩

OMDB同郭

以前主要打開咩case?

點樣為之最top?
法律界入邊地位定純粹睇收幾多錢?
一個SC上一庭收二三十萬係正常
李柱銘 余若薇 梁家傑 十一哥都係SC
算唔算最top?

以 小圈子功能界別議員 黎講郭算好盡責

不過而家「法治已死」
等於宣判佢既專業（法律界）已死

但佢咁既名氣 全職打 好難無十萬

多謝 連登 admin 囉
佢地有份造成

又比建制派贏多場

回顧去信美國要求 #制裁
他指「人生如棋，落子無悔」

咁係邊個叫美國唔好制裁

移民啦
外國天空大好多

返加拿大掃藍屍

唔好玩啦
佢96年call
開一庭都唔只十萬啦
新人大狀今年call都講繄2萬銀上下一庭

余若薇細佬收成球，起碼高佢地一個level
同埋我唔反對有人真係好勁唔為錢，我話有幾何唔會完全無，但搵唔到大錢仲多，何己完都有律師牌架唔通你覺得佢搵到大錢咩

話晒都大律師

仲以為你講缺席開會次數😂同缺席投票唔同㗎喎😂
omdb係抵屌架啦
但係唔好低估打刑事嘅困身程度

上面條友無腦

李柱銘 好唔掂 咁全香港一半大律師都好唔掂喎
余若薇 女SC 全港得個十幾個 都撈得好唔掂下

十一哥間別墅係以前每月十皮供返黎架

即係開會先唔可以缺席，投票就可唔可以缺席咁呀

又唔好怪佢真係唔可以以言入罪亂ban

通常都3分鐘內

咁你即係純粹收得多錢就話人勁啫
你咁講啲法官都係得果30萬到一個月
全部都係出面撈唔掂先入去做啦
同埋大錢係咩意思?
余若海JR打兩日，一庭當一球收兩球
打商業/Criminal，一庭二三十萬，打三十日，即使第二日之後會收平啲
你自己計下數啦

通漲咁勁 其實十萬唔係好多 對低技術冇學歷階層黎講係遙不可及
對高學識 有技術黎講唔係咩特別野 做個mnc 中層都有

貧窮限制咗啲窮閪藍屍想像
以為100,000真係好多

根本佢連法律界點運作都唔知

郭榮鏗係泛民入面少數會respect 的人

一早扑左

好忙架
個個po都要撩事鬥非整到離題就夠
起咗火頭就要走去第二個po做同一件事

你覺得個個律司打官司叻咩？
同埋咁如果無官司打呢？
都話咗依行愈黎愈憎多粥少，你幾叻都工都無撚用啦
我無話個個前泛民都係，但搵唔到大錢做議員一定仲多

係有料之人

又一隻

講事實就係擦事鬥非，就係睇唔過泛民做咁多出賣香港嘅事仲有咁好多人仲以為佢地民主鬥士同路人先要周圍 post等人知佢地幾仆街，咁照你講法屌建制係唔係又擦事鬥非呀

佢當年選法律界，一出道就打低一個建制老手，不過有公民黨個牌頭照住

多謝個po 引5毛

交俾年輕人決定

上面提到 35+
有人話入咗去都會被 DQ

固然佢哋會 DQ
但係呢個就係國際線嘅彈藥
啱啱 New Zealand 歸五眼隊
個理由就係 DQ 民選議員

DQ 得多
歐洲國家點都要出吓聲
想奶共都唔可以奶得太肉酸
因為要對佢哋嘅選民負責

下次有得選（唔係郭）都要選
DQ 都係噉話
冇理由射票落海

尤其而家啲国企爆緊煲
經濟走緊下波
梗係同佢煲大佢

柒頭
你啱啱自己講緊果堆全部都係SC嚟
打官司唔叻點做到SC?
唔叻果堆一早淘汰左做返soli啦
同埋做得SC，點會無工開，唔想咁辛苦想輕鬆做就大把
唔識就返去柒
十萬一個月對於一個有十年以上經驗嘅counsel嚟講係大錢都講得出

多謝 郭榮鏗 既付出

希望將來可以再相見

都係敵唔過一毛狗同班港豬既瘋狂抹黑

郭榮鏗 同一班議會既鬥士 都值得香港人尊重

但個殘酷世界... 太多野令人無能為力了

我幾時有講緊個堆無工開？
我只係話唔叻律師做議員一定多數，我唔反對公民黨一開始個堆係叻，咁唔代表係多數，我係話有幾何，幾時話叻一定唔會做議員

泛民唔係同路人 就係咁撚簡單

Block晒，乜都睇唔到

一早block晒

啲泛粉真係痴鳩線，有晒證據泛民幾有問題，就屌柒話佢地嘅人同共產黨有咩分別

講到一定搵到教席同一定會升咁

同埋師兄你assume學歷一定要同收入成正比先叫公平?

你自己咪一樣

一早已block

24小時mon住
話冇pr真係唔信

證明你認撚錯咗囉柒頭
唔啱聽就當人五毛
你自己返去反醒下

所以我都放棄咗喺兒登理論 成班都唔用腦
得閒玩下膠重開心 但我又做唔出似波台狗咁嘔心

其實岩

三毛 Mon 狗真係好撚心急
頭二隻急住想帶風向又帶到咁柒
點賺三毛

講緊唔係SC既

梁美芬
容海恩
何已完

計埋omdb 同 Dennis Kwok都係5個 （佢地一單case都唔止十萬啦）
可能數漏啦
但好似都係堆SC佔大多數

Block得遲

連登仔以為個個律師都月入十皮

1. 你轉移左話題，原本係討論緊班SC係咪最top

2. 你咁講一定啱，獻世派果堆真係未必搵到食，何妖自己係律師都做埋啲低能野搞到俾法庭罰costs

港共政府要迫害邊會理你係唔係退出

慢必搵錢未必多過佢但佢一定唔係貪因為佢返足工。只要盡責就算佢出面搵唔到咁多都唔係貪，只要你唔返工出面搵多100倍都係貪，除非你捐糧
或者唔叫貪係好撚仆街囉，有本事咪專心搵大錢囉係要坐依個咁緊要嘅位但又唔返足工同建制一樣咁撚賤

我就唔鐘意呢種掩耳盜鈴嘅做法 twitter 一大堆5毛，我寧願一個一個咁串柒佢哋都唔會block

冇糧出就退出政壇
難為一班冇政治紅利嘅人一直為香港抗爭出心出力

唔重要，總之佢地唔返齊工但出齊糧就係貪
我只係話律師未必個個搵大錢，但無指名道姓過邊個無料（除咗何己完同無聽過OMDB有接過咩大官司）

咁不如咁講佢地唔係貪錢囉，係貪名氣同好撚仆街，又唔係無錢但又要坐咁緊要嘅位又成日缺席或投對家，仲撚賤

我只係話覺得余若薇細佬高佢地好多，所以唔覺佢地最top,咁佢地同一level囉，我幾時有講過公民黨創黨個班廢？

乜佢好有錢？ 堅問

屌你老味交返個名出嚟啦食屎狗

聽聞過

咪解釋左收費高低同top唔top無必然關係
唔明都幫你唔到

仲有投票撐紅官打壓香港人

投票撐紅官係咪五毛？

同埋我第一個留言係話以一份可以成日唔返工嘅工黎講十萬真係幾多，咁你講個班SC可唔可以唔上庭收一球呀？上庭之前又洗唔洗做準備？有咩工可以咁hea都十萬？

其實真係可以唔上庭就袋十萬
所以你真係好唔知法律界點運作

咁多五毛

打埋國際線先走啦

唔上庭唔代表唔做野，鬼唔知律師唔一定要上庭
佢地係長期唔做野照出糧

驚了

余若海高Martin Lee起碼一個level?
你番去check下大律師名冊SC邊個排名第一先

計年份

有撚津貼咩傻鳩

樓主下面個兩個咁叻你去做
呢個世界呢 你要去搵野屌一個人就真你好易搵到野屌嘅
只係覺得dennis kwok都算係咁啦 不如你諗下你做佢個位 你又可以點做 又要有黨又要功能組別 好多野都逼住跟大隊 你又不如咁諗 其實佢大可以9做好似big雲咁

啲泛民相關post特別多分化五毛狗
多謝你哋咁落力出嚟俾人block

我好撚懷疑 大部分連登仔都無撚係社會上 工作過

係計邊個得先，唔係收價愈貴就愈前，十一哥排十一（宜家唔知係唔係），係計成為資深次序，以前叫御用，唔係收費

資深大律師的名冊，亦有論資排輩，愈早獲得名銜的，其位置就愈前，目前香港資深大律師中排首位的，是民主黨創黨元老，1979年獲冊封的李柱銘，由第二位起的是資深大律師張健利、清洪、陳景生、及同於1989年被委任的廖長城及羅正威，而排位最高的資深女大律師則排名第七的梁冰濂，她於1990年取得這銜頭。

最top係計年份

笑撚死
Martin Lee單case都入埋教科書
資深到 當時入Basic Law Drafting Committee

咁都低級過余若海
佢除左出名幫政府打官司外
仲有咩貢獻 令佢高級過Martin Lee

咁佢地唔係貪錢，係人渣，有本事搵錢都賣港

無錯個排名係計年份
但係大律師就係一個論資排輩既地方
做得耐啲的確就係資深啲無錯
Martin Lee係呢方面>>>余若海 無錯喇掛？

再講唔知點解你會覺得余若海收費會高過Martin Lee好多
Martin Lee 02年幫小甜甜打官司收左成億

唉你仆街啦

黃絲：辭完，然後呢？

然後原來係做逃兵
冇議員個位就乜撚抗爭都唔做
仲要唔屌得佢

利申 熱狗 分化撚

啱呀 班建制 光明正大 賣港就係英雄

你意思笨大有得投票？
唔係就收嗲
我係話笨大本人

得罪講句，係傻鳩先會信泛民講咩35+係可行
不過而家咪幾好，唔使再放啲幻想喺個議會度

唔係純講年資嫁

廳謝郭生佢比起deabody算講野正路得多
雖然想你繼續加油 但如果你老人家想靜落黎 我地都會同你講感激

已封鎖會員 肥婆做數大大力

已封鎖會員 孫中山

啱啱blocked

咁佢係最top囉，但都係人渣

鬼唔知咩

幾時有話過佢地英雄？佢地同建制一樣都係仆街加埋熱狗ok未？
屌支那仆街你就同我講國民黨係英雄咁呀

夏蟲不可語冰

泛民投票支持政府就唔可以屌？
但就可以屌建制係唔係？

都唔知你做乜鳩
一黎就話成班律師議員就係人渣
好似成個立法會得 律師做議員

但你講到新人都兩萬一日

做到律師都要有人搵你打官司先得架你唔識人 冇名氣 邊個搵你打
班連登仔仲係度話你覺得10萭對人黎講好多？
佢唔開會 d 議案投票棄權就每月袋10萬

10萬好多咩? 屌你條窮撚傻尻

我問郭榮鏗投票撐紅官係咪五毛

去英國選MP咪仲好囉

on9
我有話唔可以屌咩？

佢係唔係支持民主回歸中國？

你估個個都係賤蟲泰咩，人地做大狀一個月都唔止

咁公民黨係唔係5毛？

同意呀

唔好講佢咁資深
新人billing hour 都$2,000個鐘
10萬夠玩幾多個鐘
佢一日營業額過萬唔係難事

啲分化撚
成撚日屌依個屌嗰個
係咪要屌到剩返窮撚先心滿意足

新人最主要係成個月先得一日
即使兩萬一日都係食蕉
咁萬零蚊日都見過

錯係成班泛民都係人渣（除慢必，最多加朱）

你老母塊閪都走唔甩比人屌

可能係可能唔係
睇你點定義「撐」「紅官」「五毛」
你解咗再答你

唔開會 投票又棄權 出黎屌幾句就每月袋10萬
首先佢有出糧 有冇做足番工既野先
唔開會即係冇諗過幫香港市民爭取啦 咁我選佢出黎做咩

可唔可以屌同係咪五毛係兩個概念
搞清楚問題先

多謝一路以來作出嘅努力同付出

Litigation Clerk好似$1100個鐘
一日返十個鐘工扣一個鐘食飯已經成萬銀
仲話律師

孫中山搞革命 係咪失敗左幾次就退出呢?

係咁易成功既就唔洗搞咁耐喇

原來搞政治既人係咁冇決心

搞唔到幾次就話要退出

俾人拉左既手足有冇得退出 唔洗再坐監呀?

咪仲不切實際

多謝你在國際戰線及反蒙面法司法覆核上嘅付出

如果我叫五毛，咁公民黨讚成政府惡法係唔係投共/建制b隊/賣港？

走囉，移民

佢連返齊工嘅決心都無呀

辭職又屌，唔辭又屌
而家啲連登仔真係難服侍

佢撈左幾耐呀 退出?

香港人有冇得退出 唔同中共鬥做順民呀?

一個有名有性既政治人咁易話退出?

咁易話放棄 咁咪睇到呢班撚樣既決心囉

付出左生命既手足有冇得退出呢?

朱不了 許都ok嘅

望撚清楚建制嗰班就真係在乎嗰10皮

退又屌 唔退又屌

同佢差唔多質地嘅大狀，call十幾年，有啲名氣但唔係top tier應該上唔到SC
正常應該賺200k-300k一個月

利申：行內

「如果你係五毛」同後面係無因果關係，佢哋投唔投共係同你個前設一啲關連都無，此其一

我估你意思係，你指出泛民on9之處都叫五毛，咁佢哋讚成悪法仲唔係叫賣港？

所以都係嗰句，佢哋賣唔賣港同你係咪五毛係無討論空間

立法會通過張舉能出任終院首席法官 11泛民投棄權票 郭榮鏗贊成

本身是大律師的公民黨楊岳橋亦表示，該黨除法律界郭榮鏗外，亦會投棄權票，尊重郭榮鏗作為法律界代表要按界別及個人意願投票。楊岳橋指，負責建議任命法官的司法人員推薦委員會，由律政司司長擔任當然委員，令行政影響司法，認為應改革相關制度。他又寄語未來的首席法官任重道遠，將會面對港人對法庭的信心、香港司法在世界的聲譽等來自各方的挑戰，需要具備足夠的能力及勇氣，向全世界展示香港的司法獨立，以及法庭不受任何勢力影響。

投讚成票都唔係撐呀？

咁10萬都佔佢收入起碼 25%
咁都唔多？
試下比你老細減你25%人工
連登仔殺人都似

咁你憑咩話我5毛或者懷疑我係5毛

唔重要，佢地做得議員就有責任返工
就算佢有本事一個月一千萬，唔返工又出齊糧就係貪

From會員浴火重生火鳳凰:

請大家提防五毛分化事宜：

以下列舉其中三類五毛

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需（所以白兵思想同理）而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

3.）至於香港同台灣嘅關係上，因為台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港台（或美國等國際線）嘅人極大可能係五毛所為。但係兩地都有唔少傻仔上咗五毛嘅當，大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

從政可以去到美國副總統開party
應該無咩遺憾啦

基於之前個post問你on9定五毛
你無答
所以合理懷疑你係五毛

唔係嘅話下次覆人呀嘛

pin this

blocked

咁我宜家答你我兩樣都唔係，唔該唔好再話我5毛
除非你有合理懷疑，你要話我on9無所謂，但我從來無賣港。我係睇唔撚順眼泛民班仆街呃香港人爭取民主但不斷賣港所以就要係咁post佢地啲仆街野

其實佢就算話退出政圈
港共都未必會放過佢
佢自己都明白

點解上面d五毛同熱狗好似執寶咁屌人笠水？
繼續留守議會同共狗bom cha cha?

唔好講咁多廢話，依家郭榮鏗投票贊成紅官上任，佢係咪賣港？

佢已經做足
Respect

賺夠啦 想比其他人賺下

RIP

講埋個名俾佢，叫張舉能，可以google查下佢係唔係紅

已blocked

咁快露底

宜家BLOCK都未遲

問頭兩個留言係咪屈毛個d
其實我晨早就block撚左

你覺得佢地係呢個post初犯？

睇唔撚到喎 總知你係五毛分化 販民係唔會賣港架

咁你又點定義分化五毛PR呀
屈人嗰陣又唔見你班柒頭咁抽絲剝繭
雙重標準就認啦屌你老母

多得濟

係度追住我話啲泛民大律師好搵錢架
我明明只係話律師唔一定個個得
但對住泛民賣港事實視而不見，我真係想知點先算五毛

事實上係你屌 都唔會有用
佢WFC你繼續入去坐都得
咁你屌黎做乜？

所以咪話全面普選先再講呢啲廢話
你呢啲屌完唔知有咩用

一聽到你句我就係要屌 真係笑咗出聲
仲係度講錢錢錢

人地大律師先唔會同你計嗰10萬8萬
你咪繼續連登屌下
睇下你會唔會屌到變佢咁

星期一繼續番工啦 仲講咁多廢話

講大律師係唔係咁有錢邊個最多就咁多分析又資料
但佢地嘅賣港行為通通視而不見

諗吓當日内會佢點樣俾李胃鯨突襲成功先喇
無呑軚

咁你都唔好咁多野講，星期一返工唔好咁多廢話

左膠 2014雨傘 再到2016 魚革,本土被打壓,天琦,梁游被 DQ,都仲覺得有一國兩制?

如果當初立法會早過區議會選，效果唔同
不過當然中央可能覺得區議會冇殺傷力，所以先唔延遲

沒有議會，只會有全民抗爭

35+上腦咪呢啲 沈蟈師又然

會員編號：#13503
會員註冊日期：2016/11/26
入 LIST 原因：對宣布退出政治圈子的郭榮鏗稱「唔好以為咁就走得甩」。

上述資料更新日期：2020/11/21
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

點解唔編我入5毛list

你係PR你係5毛

一入嚟已經見到兩隻block左嘅5毛

我都無整五毛 list

呢兩個block 咗幾萬年啦

願君保重

喂喂喂，你話問我係唔係五毛，我無應你就可以合理懷疑我

咁我同另一位巴打問你郭大壯投紅官係唔係五毛或賣港咁你唔應係唔係五毛或泛粉？唔該你快啲應

失望

點撚樣呀，講佢地係唔係top就咁多野講
宜家問你佢地係唔係人渣做咩唔撚敢應呀

李柱銘係唔係支持民主回歸？
李柱銘係唔係話應該由香港自行立23條
當年佢地做過啲咩賣港你又知唔撚知呀

歷史會話俾我地下一代知
共管下嘅香港人蠢過隻豬

真係嬲撚到我，見我講佢地唔係top就如獲至寶發撚晒神經咁咁多野講，明明佢地係一流定二流律師根本唔重要但唔緊要佢地有權話我錯有權話我on9

但泛民出賣香港就視而不見，同班女權撚一樣閪到仆街。想話佢地唔係泛粉都難，唔係泛粉就出黎屌柒泛民仆街或用理據反駁我

咁係唔係可以應該上庭個陣射波，客人約你問你法律意見個陣唔撚見人呀
有咩工係應該要返工個陣成撚唔見人又出十萬糧

你咁撚柒熟法律，有無律師可以呀

佢成日唔撚返工屌柒佢有咩問題

2個都一早扑左

P牌講無說服力

趁未有官司喺身之前
離開香港吧
當陪下細路去外國讀書都好

不過得42歲，本身應該係事業最黃金時期
冇左個議席又係慘嘅

鏗鏗

關連係邊？
你可以合理懷疑呀佢係投紅官賣港
無問題㗎
我有無話唔畀你叫佢係呀？無
我有冇話我好撐佢？無
你做乜鳩？

宜家我同另一位巴打問你佢係唔係賣港，唔該你答係定唔係，唔係答咩柒我有冇話我好撐佢？無

係定唔係，咁撚難答？

你都on9
我叫你定義你又唔定義點答？

舉例
「投票撐」
咁唔投票係咪撐？
棄權係咪撐？
投錯票叫唔叫撐？

正如你話: 佢郁手打人係咪唔啱？佢打爛紅綠燈係咪唔啱？

你都柒得幾好笑

投贊成票點叫唔撐呀？
唔通投反對票先叫撐？

屌你你無睇上個post 就收嗲啦

on99衝埋嚟柒

成個師奶咁睇少少嘢以為自己知

爛啦

宜家唔係問佢啱定唔啱，係佢讚成紅官上任法官依個係唔係法官呀你老味

咁都要人定義，即我問你係唔係男人，你問我點定義男人

佢頂住內會成年，多謝付出

好過梁繼昌多多聲

唔敢答轉移視線

郭榮鏗投讚成票撐紅官上任，咁佢係唔係賣港
答我係定唔係

你之前答咗之後我仲有冇話你五毛？無
我有無話我係支持泛民？無

你屌我話屌泛民就被屈為分化五毛
其實你先係做緊呢樣嘢
我屌你屌泛民啲point 你就當正我係on9黃絲盲撐泛民
我其實最主要係學得你論點邏輯薄弱就唔好衝出嚟柒
搞到我本身好撚大個位入鳩班黃絲又畀你呢啲質素拖累

屌

我問咗你好多次，郭榮鏗投讚成票支持/撐紅官上任法官，咁佢係唔係賣港

答啦
郭榮鏗支持紅官上任係咪賣港

屌
上面舉撚咗其中一個例囉
你盲㗎？

即係話有唔同定義又有好撚多變數呀
明唔撚明呀

咁打爛紅綠燈啱唔啱呀？

屌你老母你仲廢過笨大

係

完

係

完

撚狗咁撚

郭榮鏗支持紅官上任係唔係賣港

有咩變數？
公民党撐紅官唔通係為手足咩

我夠膽話打爛紅綠燈無錯
你夠唔夠膽話郭榮鏗撐紅官無錯？

郭榮鏗賣港係唔係五毛或暗共或仆街人渣

咁即係屌得郭榮鏗啦

幫你補充，打爛港共治下嘅紅綠燈無錯
就等於郭榮鏗撐支那紅官係有錯

你係蠢定點？

撚狗真開心

還願我懂下台的美麗
鞠躬了 就退位 起碼得到敬禮

早日出國算啦郭榮鏗

你哋好撚好笑

我個舉例咪指出你就咁一句說話代唔代表到背後意義？

你哋自動set 個背景係抗共打爛紅綠燈無錯
我有個係因為抗共打爛紅綠燈咩？

其實你哋又側面中返自己個陷阱

都幾撚正

你都知道set清楚就好啲
幫你講明紅官唔係普通官都要問正一垃圾豬咁蠢

你講紅綠燈無講咩紅綠係模糊
但我問你係紅官唔撚係普通官，定你想同我講就算係紅官都要睇情況呀你老味

我講紅綠燈同打人個例子係指出上面你嘅巴打點定義佢句statement ，你哋自己加個設定關我撚事？係你on9唔睇清楚你話我模糊？

你自己on9睇唔撚到我幫你定義埋正弱智，話明紅官，唔撚係普通官咁都睇唔出係你智障

舉例

佢支持一個終審法院首席法官上任

法官判反修例嘅protestor 暴動罪成

咁郭算唔算支持紅官上任？

個紅官劣績一大堆有分搞梁遊DQ，一早係人己經知係紅，唔好混淆試聽，想講到佢推完佢先上任先知佢紅呀你老味

唔撚洗你舉例，個法官係佢支持之前己經通晒天係紅
所以事實就係我俾你個例子，佢撐紅官上任，因為個官係紅人所皆知

所以一早話35+ 嘅係on 9 囉

你又犯同樣嘅錯

佢話「紅官」
有無講邊個紅官呀？

正如我講打爛紅綠燈係咪錯
我有冇話因咩事呀？

咁你係咪無問清楚呀？
係咪中返個陷阱呀？

返去反思吓啦屌你

你唔會想同我講郭大壯撈咗法律界咁多年。連啲官係唔係紅都唔撚知要讚成咗先知呀？？？如果你真係咁諗你直頭智障？我理得你因咩事，撐紅官就係閪

我教唔會理咩事，打爛港共交通燈=啱

港共=紅，我己經幫你定義咗，佢撐任何一個紅官都係仆街賣港

心照

呀sorry,我一撚早係好多個留言前講撚咗係張舉能，但唔知係你條柒頭係咁逃避搞到唔記得定無睇清楚

佢撈幾多年知唔知邊個紅官關我咩事？關呢個argument 咩事？
你都蠢得幾透徹

你教打爛港共交通燈係啱咪又係有前設囉屌你老母個腦生係屎忽度？
我有撚講「港共」交通燈呀？
屌你閱讀理解U撚咗就咪撚出嚟柒啦

最後個conclusion 又係另一柒
我咪講撚咗佢係囉
你做乜鳩？

屌你老母同小學生講嘢咁
咪撚阻住我睇波啦

返去屌鳩你老母點解生到你咁on9
睇嘢又睇唔明
又無記性
又柒

屌你老母呀

你都on9你留言我一定要睇撚晒？

佢退出政圈, 即係暗示左我地抗爭既話未來都一樣會走到死路
你沙盤推演下
有本土/年輕人成為政治新星
入到議會
開始抗爭
DQ
永遠唔俾你入閘
得罪左共產黨
之後又重演郭榮鏗呢幕

35+ 同 喂 中共 我地以家諗住選 夠半數黎反抗你呀

係一 撚樣意思

屌你啦，睇吓#314，我係回覆你架，即我一早問撚咗你，唔係我問題係你問題你唔睇清楚

無錯，前設港共=紅，我己經幫你定義埋，你咁都睇唔出證明你on9，佢支撐紅官就係，同我一早講咗係邊個紅官。自己睇返#314啦柒頭,我係直接應你

ok
我無睇到你嗰個post 係我柒咗

你幫我定義埋做乜鳩
我講咩使咩要你定義
即係你屈鳩我？
咁即係我可以屈鳩返你做5毛？

你睇下#412，條友想賴無講明邊個紅官，可能郭榮鏗讚成任命咗佢做法官先做衰野，但一撚早回應咗個法官叫張舉能，佢唔撚記得賴人

政棍，都係豆份量
議會抗爭為名揾食

幫你定義清楚條問題叫屈鳩你？
九唔撚搭八，兩者無關連，我宜家屈你咩？

你都on9
你定義係條問題？同共產黨有咩分別？唔係屈鳩我係咩？你有知我想講咩紅綠？外國無紅綠燈㗎？
你都幾撚好笑

咁我問你條問題定義得好清楚，紅官，張舉能
你條問題唔夠清楚，咁我咪答多啲港共紅綠燈就可以
兩條問題兩回事，我屈你啲咩？

我條問題唔清楚就幫我定義？
你唔識問㗎咩？

同埋你曲解我意思咪即係屈鳩我囉
好難明咩？

咁我鍾意答詳細啲，關咩屈鳩你？
九唔撚搭八